[徵名]新領養咗隻女仔貓，唔知改咩名好

如題

無圖點討論

hello moto?

連咩色咩品種都唔講

叫冇圖算啦

普通唐貓
條尾黑色
兩隻耳仔中間有撻黑色同啡色
其他地方都白色

Pussy

無圖你話你養老虎都得

閪貓

肥絲大隻

圖啊，屌你老母